黑警高呼要重演六四

要推上twitter

冷血魔鬼

仆街死黑警不得好死

CLS

究竟係咩人 先渴望自己做殺人犯

有冇官媒訪問下邊個黑警想殺人